用Sofi買GME嘅請入

你係咪on9？

sorli

今晚又要lag機
希望有機會加倉

個介面好似智障人士咁

當我冇講過

SOFI

Sofi今晚好撚生性

binc